聽日可以係黑衫便服日

十八區男女老幼，都著黑衫咩袋，睇你點check